呢一個月喊既次數係多過之前咁多年加埋

呢一個月係咁睇新聞
好多聲音同片段都睇/聽到喊
立場條片 我未開黎睇都已經忍唔住
而家只要聽電台有人講呢單野就已經想黎料

我盡量都唔想係人面前喊
多數都係自己一個匿埋一邊
但係前日我一諗到林鄭點解可以冷酷無情到咁
已經唔止嬲 係覺得好悲涼
香港人點解會有一個咁無人性既首長
真係唔值得有個好d 稍為顧及社會既人
然後係地鐵就忍唔住

不過又唔想比人覺得軟弱
喊完又要提自己
呢個係好長既戰役 唔可以咁快冧低

祝各位勇士平安

樓主仲愛唔愛6撚？

？？？

師兄邊位

[突發][十萬火急] 金鐘要人！！！

撐住！有我地同你一齊

最重要識得秋生

要識放鬆

會多同朋友聚會 雖然都係戰友

明

見客同客唔小心講起兩句都眼濕濕 好丟假

建議識於微時既先好聚...

呢幾日每次一聽到關於發夢嘅事都好想大喊，但家人同同事都淺至深藍，好想可以痛痛快快咁喊一場

都冇話微唔微既
大學中學個d la

做乜成日講喊喊喊
都未完成個使命

贏同輸都未知
最後要笑要喊咪一齊囉
唔係而家

岩岩搭巴士聽商台個phone in 聽到一半已經喊晒

你岩
不過情緒D野有時想控制都控制唔到
我身邊都多人呢排情緒狀況唔係太好

希望各位趁呢幾日未必有抗爭活動既時候
可以放鬆下自己 整裝待發
繼續應對同努力